發夢地鐵有人推撞

雖然係點到即止，但都擾攘左一段時間。

pish